【集思廣益】點解你咁窮 / 有錢

窮既原因 : 家座差, 家道中落, 懶, 際遇差
有錢原因：屋企本身有錢, 一個機會上位, 炒股, 運氣

可以分析一下

因為用石頭出糧

點解你咁黑人僧：一粒石頭

因為你係原始人呀傻鳩

乜撚野係家座呀屌你老母

好耐之前有個朋友用成副身家買左石頭股
點知無升過 仲跌得好厲害
最後佢破左產 仲癡左線入左青山

Signal嘅Sticker - Kemoji可以整埋石頭出糧

因為屋企只能用石頭做交易

不如講下點解自暴自棄窮落去
中一嗰陣老豆爭落一大筆債
樓都賣埋都唔夠填 要問親戚借
層樓重係某個幾年後爆升到發發聲嘅屋苑
我整個讀書生涯都係還錢歲月
畢業出嚟做嘢 做咗幾年辛苦儲咗筆錢
點知原來重有一筆數一路隱瞞
結果我成副身家拎咗去填氹
又要再由零開始
過咗一年左右 終於肯申請破產
我忽 漫長嘅歲月入面一路都唔破
我啲辛苦錢同掉咗落海差唔多

我唔會再搵錢再上進
要死攬住一齊死
我身上唔會有錢剩低漏出去

留名等葉肉馨貼圖

點解差人錢？

唔好自暴自棄，上一代柒jor你唔gur咁係咁依交最低生活費，努力搵錢自己嘆啦

好似盧子儉咁廢咪窮

屋企得返石頭

sorry遲大到